有冇人知道YoungQueenz 去咗邊？

如題

火炭

嗰個係麗琪